2月第1天直播。

今日聊天室熱鬧到

見你留左言

原來現場主持真係會睇留言

我平時都有睇

台主您好

課咗300

冇人睇

你唔係人？

佢做直播姐 撚有睇

你講野咁直接？

我井事實姐

你唔驚大家知道派彩仔係熱時直播主？

都驚嘅 不過理念面前我從不退讓

誰又來做公民 為皇上洗塵

N賓雞樂又來課金。

拉